{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더블트리 바이 힐튼 서울 판교"
    },
    "text": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋はスイートルームを含む計432室の客室と各種レストラン、室内プール、フィットネスセンター、サウナ、テニスコートなどの付帯施設を保有しています。 ミーティングや宴会の開催のためのスペースもあります。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 追加人数がいる場合、追加料金として44,000ウォン(税込)が加算され、エキストラベッドの追加料金は55,000ウォンです。 朝食時間は平日は6:30~10:00、週末は6:30~10:30で、大人は59,000ウォン、子供は29,500ウォンです。 2023年11月20日から朝食料金は大人が65,000ウォン、子供は32,500ウォンに変更されます。 付帯施設としては無料で利用できるチタンフィットネスと有料のサウナがあります。 サウナの利用料金は39,000ウォンです。 室内プールは1泊につき1回利用可能で、駐車は1部屋あたり1台のみ無料で、2台目からは有料です。 ペットと一緒に宿泊できる客室もあり、15kg未満のペット1匹は最大3泊まで275,000ウォン、追加1泊当たり55,000ウォンが加算され、15kg未満のペット2匹は最大3泊まで385,000ウォン、追加1泊当たり55,000ウォンが加算されます。 可能かどうかは、ホテルに事前に連絡して確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋は計432室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋には各種レストラン、室内プール、フィットネスセンター、サウナ、テニスコートなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋ではミーティングや宴会を開催することができますか？",
            "answer": "はい、ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋にはミーティングや宴会のためのスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋では追加の人数を受け入れることができますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合、追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "平日は大人が59,000ウォン、子供が29,500ウォンです。週末は朝食料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋ではペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋ではペットと一緒に宿泊できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "15kg未満のペット1匹の場合、最大3泊まで275,000ウォンで、追加1泊当たり55,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナの利用料金は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋の室内プールは何回利用できますか？",
            "answer": "室内プールは1泊につき1回利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋では駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の駐車は無料ですが、2台目からは有料になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 551
    }
}